唔克服怯警心態今次抗爭注定失敗

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel在此 ☆